\documentclass[11pt, a4paper, norsk]{NTNUoving}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{graphics}
\usepackage{cancel}

\ovingnr{2}
\semester{Våren 2019}
\fag{Matte 3}
\institutt{Institutt for matematiske fag}

\allowdisplaybreaks[1]

\renewcommand{\Re}{\operatorname{Im}}
\renewcommand{\Im}{\operatorname{Im}}
\newcommand{\vspan}[1]{\operatorname{span}\left\{ #1 \right\}}
\newcommand{\bmx}[1]{\begin{bmatrix}#1\end{bmatrix}}

\begin{document}

\section*{Oppgaver til kapittel 7}
\setcounter{Oppg}{0}
\input{kap7.tex}

\section*{Oppgaver til kapittel 8}
\setcounter{Oppg}{0}
\input{kap8.tex}

\section*{Oppgaver til kapittel 9}
\setcounter{Oppg}{0}
\input{kap9.tex} 

\end{document}